我姓曾 我對仔女就出世 改咩名好

麻煩大家

曾上游

曾人富貴厭人貧

曾。開心
曾。先
曾。男人

曾系岸鳩

蔭權

曾 子系

曾 祖武

曾志偉

check吓係咪姓曾先再諗

王志偉

曾係你嘅？

陳小明

曾他首

王富貴

都話姓曾 點會仲有其他名

曾鮮

曾善美

曾真珍

曾心曾意點睇

俊華

曾寶珠

曾柏嚴
曾婉喬